<抵制韓貨> 中國抗議薩德 樂天商店卻被一掃而空

2017-03-05 08:29
〔即時新聞／綜合報導〕美國將在南韓部署「戰區高空防禦系統」（THAAD，簡稱薩德），引起中國強烈反彈，同意與南韓國防部換地的樂天集團首當其衝，共青團號召民眾抵制樂天。但中國媒體發現，最近樂天旗下的商店不但沒有銷售低迷，商品還被一掃而空。

根據中國《江蘇網》報導，南韓樂天旗下在江蘇港城3家瑪特超市，商店內的銷售異常的好。超市工作人員表示，流量已是平常的好幾倍，營業額不斷攀升，而大多都是使用購物卡消費。
許多民眾擔心樂天可能倒閉，便出現恐慌性消費，而且幾乎九成已上的消費者使用購物卡結賬，還有人一次就刷了幾萬元人民幣。有顧客表示，購物卡內餘額用完後就不會再去。

見怪不怪。
口裡說不，身體卻很誠實。

係買完先抵制姐

咁撚多蠢蝗, 支那有排都未亡國

抵達邊個邊個就發達

支那人真係垃撚圾

報國仇嘅你識閪咩

今次喺自己國家幫襯人哋嘅舖頭，唔識兜 留名學嘢

俾個大陸親戚睇串鳩我唔用埋啲餘額唔通豪俾佢咩應該點駁返佢

個名

中國特色抵制

店長腦震盪

支那式抵制 爆買

唔抵制都唔知佢係韓國野
知道唔係支那野仲唔狗衝咩

講一套 做一套

支那豬

買哂你啲野 睇你點開鋪

有咩買

越反越紅